Into the new world係韓團史上最佳出道曲，你同意嗎？

同意
不同意

其他個人認為均非常優秀之出道曲：
2ne1 Fire
Miss A BGGG
Wanna one Energetic
f(x) la cha ta
Izone LVER
Afterschool AH
KARA Break It
暫時諗到咁多

可以角逐世界最佳top10

無人能及

除咗唱得好聽跳得好睇 背後代表嘅意義
朴槿惠下台遊行 metoo 梨大事件 廢除墮胎 姐姐來了
韓國人差唔多遊行示威都會攞佢嚟唱

推

少時第一
d歌詞係有意思 吾似宜家個d

BLACKPINK - BOOMBAYAH
CNBLUE - I'm a Loner

Aespa

Btob nuest都幾正

TWICE TT

出道曲喎

佢入嚟搞事姐

OH MY GIRL CLOSER

無boombayah whistle 此po議員⋯

你入嚟搞事

X1 Flash

TWICE LIKE OOH AHH

痴線

Arin=g

1000000 agree
當初就係呢首歌帶咗我入韓坑10年

史上最偉大既韓團出道歌曲

Binnie=u

ᴄʀᴀᴠɪᴛʏ
break all the rules

Bin9

U=on99

本身對arin冇乜野 睇佢做MC睇到想嘔

你好酸

成日借啲意掂soobin司馬昭之心

我已經cap咗圖你唔好屈。。。

當年聽到SM出呢種style既男團／歌覺得幾特別
到依家都覺得幾好聽

YouTube有片
On99

佢哋互相支持 你唔好再酸！

Latata完勝

請不要欺負我地Miracle...

出道曲喎賓妹...
Closer係撚出道曲

g錯 係cupid

成日捉住佢隻手又唔止一次成個身挨埋佢 好心唔好借啲意黐埋去炒緋聞啦soobin唔係你arin可以高攀得起嘅人

我陳述緊事實....

你小毒毒唔好少見多怪啦 佢地bro來

知唔知咩叫神女有意 襄王無心

... 回家吧 父母在 不遠遊

我愛你

次次聽都想喊

好難講係史上 如果比較埋男團既話
不過係其中一首TOP既出道曲 真係好好聽
BP首whistle都係
TWICE首like ooh-ahh都唔差 但比唔上上面個兩首

Sis來

同意，依家聽返都唔過時
歌詞有意思，而且又唔係啲口水歌 nice

正皮左

推多首
THE ARK - The Light

少時世一

Blackpink Whistle都好高汁 我覺得佢哋之後冇一首媲美到

我覺得依首歌真係作得好完美

世界第一

呢個團好可惜

明明睇好呢團 歌又好聽

識野

whistle同like ooh ah呢
呢兩首真係會令人期待呢隊組合嘅發展
少時反而係gee同oh先多人留意

itzy其實都幾出色

WINNER MINO?
Run away away away away away away

好明顯係EXO首History啦

依家都仲聽緊

Dalla Dalla都無人講？

Gfriend

BLACKPINK - '휘파람'(WHISTLE)
點睇都高汁過BOOMBAYAH啦

ITNW已經變左香港既"今天我"，泰國抗爭都有播

Winner- empty

Dreamcatcher - Chase Me
開托左kpop暗黑搖滾風

講乜撚野

latata

Replay Replay Replay~

New world order

繼續睇落去就知

呢首幾好

T-ara Lies